冷氣軍師入一入黎

推

唔好淨係比好評
唔熟交通都幫手推上熱門比更多人睇到

急需唔同區的資料

推 善心打破零回覆

感謝你呀
幫手傳比朋友

PUSH

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

各位一齊加，一齊改

屯門狗局附近，距離西鐵極近，可以經西鐵站入商場

加油